個市升，係咪正常會容易接受國安法？

人人有錢賺，仲邊到黎立嘜鳩法，到時行一國一制，都冇人關心，因為個市日日升就日日賺

唔係淡友夾死晒